{
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilken av följande skådespelare har endast varit med i en Quentin Tarantino-regisserad film?",
      "correct_answer": "John Travolta",
      "incorrect_answers": ["Christoph Waltz", "Harvey Keitel", "Samuel L. Jackson"],
      "options": ["John Travolta", "Christoph Waltz", "Harvey Keitel", "Samuel L. Jackson"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilket var det första monstret som dök upp tillsammans med Godzilla?",
      "correct_answer": "Anguirus",
      "incorrect_answers": ["King Kong", "Mothra", "King Ghidora"],
      "options": ["Anguirus", "King Kong", "Mothra", "King Ghidora"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilken film från 2016 handlar om att Superman och Batman slåss?",
      "correct_answer": "Batman v Superman: Dawn of Justice",
      "incorrect_answers": [
        "Batman v Superman: Superapocalypse",
        "Batman v Superman: Black of Knight",
        "Batman v Superman: Knightfall"
      ],
      "options": [
        "Batman v Superman: Dawn of Justice",
        "Batman v Superman: Superapocalypse",
        "Batman v Superman: Black of Knight",
        "Batman v Superman: Knightfall"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "När utspelar sig \"Rogue One: A Star Wars Story\" kronologiskt i serien?",
      "correct_answer": "Mellan Episod 3 och 4",
      "incorrect_answers": ["Efter Episod 6", "Före Episod 1", "Mellan Episod 4 och 5"],
      "options": ["Mellan Episod 3 och 4", "Efter Episod 6", "Före Episod 1", "Mellan Episod 4 och 5"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "I vilken film från 1986 förekommer Queen-låten `A Kind Of Magic`?",
      "correct_answer": "Highlander",
      "incorrect_answers": ["Flash Gordon", "Labyrinth", "Howard the Duck"],
      "options": ["Highlander", "Flash Gordon", "Labyrinth", "Howard the Duck"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vad heter ön som \"Jurassic Park\" är byggd på?",
      "correct_answer": "Isla Nublar",
      "incorrect_answers": ["Isla Sorna", "Isla Muerta", "Isla Pena"],
      "options": ["Isla Nublar", "Isla Sorna", "Isla Muerta", "Isla Pena"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilken film innehåller en gigantisk kaninliknande ande med magiska krafter som kan få träd att växa?",
      "correct_answer": "Min granne Totoro",
      "incorrect_answers": ["Hop", "Rise of the Guardians", "Alice i Underlandet"],
      "options": ["Min granne Totoro", "Hop", "Rise of the Guardians", "Alice i Underlandet"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilken animerad film var den första att ha en kändis som röstskådespelare?",
      "correct_answer": "Aladdin",
      "incorrect_answers": ["Toy Story", "James och jättepersikan", "Ringaren i Notre Dame"],
      "options": ["Aladdin", "Toy Story", "James och jättepersikan", "Ringaren i Notre Dame"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vilken är den äldsta Disney-filmen?",
      "correct_answer": "Snövit och de sju dvärgarna",
      "incorrect_answers": ["Pinocchio", "Dumbo", "Fantasia"],
      "options": ["Snövit och de sju dvärgarna", "Pinocchio", "Dumbo", "Fantasia"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Film",
      "question": "Vem regisserade Kill Bill-filmerna?",
      "correct_answer": "Quentin Tarantino",
      "incorrect_answers": ["Arnold Schwarzenegger", "David Lean", "Stanley Kubrick"],
      "options": ["Quentin Tarantino", "Arnold Schwarzenegger", "David Lean", "Stanley Kubrick"]
    }
  ]
}
